{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60234&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양베어랜드펜션"
    },
    "text": "当宿は、プライベートテラスとバーベキュー設備を提供します。 ペンション内には様々な便益施設があり便利に利用できます。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを使用したバーベキューは20,000ウォンで、4人まで、追加人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者の同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内へのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が求められます。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "当宿のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以前です。"
        },
        {
            "question": "当宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "当宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "当宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "当宿でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、当宿では炭とグリルを使用したバーベキューを楽しむことができます。バーベキューの料金は20,000ウォンで、4人まで利用できます。追加人数がいる場合は、5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで当宿を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室内へのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内へのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "当宿の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当宿では火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当宿の客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "当宿ではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "当宿の料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 451
    }
}